如果6月12號仲有得抗爭，可唔可以

唔好再掛住拎手機影相，知唔知幾多人要避你鏡頭？
唔係話怕啲咩，而係最基本唔係個個都想係你鏡頭前出現囉好無？

另外唔好唱歌啦，咩都無爭取到，唱黎做咩？Neway開間房唱，或者…抗爭到先黎唱啦，依家係抗爭，唔係嘉年華。

而去到最後，可唔可以唔好匿埋係天橋上面食花生阿？係天橋上面開閃光燈同影相，間唔中叫下口號，倒不如你落黎一齊行啦好嗎？完全唔知你地想點，你地同我地抗爭緊既時候周圍餐廳食緊飯望返落黎既人有咩分別？

少你一個好少，多你一個多好多

6月12日見

6月12號 星期三 組織們醒覺吧